今日生日 有冇人可以講句生日快樂

準備迎接新一年之前
梗係要慶祝下娛台台寵V仔生日
新一年哥哥要繼續走花路
娛台仝人敬賀

生日快樂。

今日好大風 出去攞應援要好好保暖

eat my shit

諗起V仔就會全身暖笠笠。

用愛發熱